唔洗去維園，直去立法會

全部精力集中立法會